[ 開 心 抗 爭 笑 呵 呵 ] ~ 楊 岳 橋 教 你 如 何 開 心 紮 營 ~

見到佢嘻皮笑臉真係

啲bgm以為係新假期啲fd

露營緊係開心啦 精神!

紮營 -> 黑警清場 -> 扣48小時 -> 民主派唔夠人反對 -> 條例通過

劇本

好開心一啲都唔似抗爭

慘在件垃圾都咁多人投

毒果日日幫佢宣傳

打足365日毒針

證明選民白撚癡

當年高登大把人吹奏呢條戲子 話佢補埋長毛同難民教父入居

唔投佢投邊個

連登仔:我要相信梁天琦

大撚把你揀
不過投親呢條柒頭都係on9架啦

全部垃圾, 咪無撚投囉

仲有個選項係唔投

屌那星，我點信呢班人係真心想過唔到修訂

修訂左佢地唔洗扮拉布，仲少左野做

渡假咁撚樣 開心到佢

唔講以為有咩喜慶事要慶祝

仲有最黑暗一日

開心爭紮